有冇巴打拍拖慘過坐監咁?

只許州官放火，不許百姓點燈
佢平時日日同班仔玩, 我都冇過問咁多, 正常社交嘛
我同普通女仔朋友傾兩句就企圖性交
例子1：
我同d 普通女仔朋友 send msg , 一個月可能都見唔到一次果d,
有d 可能係common friend 嘅咪比佢睇下, 諗住有話題傾下囉 (唔係拍拖邊得黎咁多話題
然後條女又唔滿意, 又嬲, 又話咩”你同 XX send 飽佢好過啦”, 我屌佢老母啦

唔係 common 果d 又問邊個黎, 我話你唔識嘅, 普通朋友一個月都見唔到一次果d, 跟住又嬲又話”傾得咁開心同人傾飽佢囉”, 屌, 我係同人有野一早收收埋埋啦, 我屌佢老母

例子2：
有時仲變態, 會搞埋我d 男仔 friend, 有時同男性朋友 men talk下, 有時會9up下gut下對方講下類似又去邊度食女黎咁遲都未回嘅msg, 試過咁啱比條女見到佢又認真, 又無啦啦嬲我, 我屌佢老母啦
又或者係男人都明有時 men talk 有d 位係會傾到有d 過火少少 , 唔係咁方便周圍比人睇, 咁我咪唔比佢睇囉, 然後又有得嬲我, 我屌佢老母呀, 家下搞到同朋友 send 下 msg 都好似發情慾短信, 見下面就好似偷情咁

例子3:
有時拍拖成日問去邊度食野好, 有返開工嘅巴打都遇過午餐食d乜好然後同事推黎推去呢d 情況架啦
咁我都明要諗野食好煩, 所以就算比唔到地點我都會比個種類出黎, 例如話想食飯定食麵好, 但當我比完種類出黎之後佢就會問我咁邊度食
我屌佢老母啦自己又唔用下個腦諗下次次都我諗, 不過呢個唔算太重點, 好戲在後頭

試過有次飲茶, 諗住唔好煩啦問佢食乜撚野都唔方有好答案, 我諗埋叫邊碟邊碟再比佢加單啦, 然後佢又有得嬲話"你叫哂食乜我唔洗叫啦", 我屌佢老母啦, 幫佢諗埋都仲要嬲我
算, 咁我咪話我唔叫咁多啦, 留返d 比佢叫啦, 佢有乜野食就好叫, 然後又唔撚出聲 我真係屌佢老母嬲撚到

仲有好多零碎例子數唔哂, 例如無啦啦會好似隻狗咁咬人
我明有時玩下係無問題, 但有時講咗話再咬痛都仲唔收手, 到我嬲果陣又嬲我做乜嬲佢, 我屌佢老母

唉.. 唔打啦, 再打落去 1001都有, 都係至在上黎呻兩句

快d分
呢d女人娶唔過
更加唔會分擔你啲壓力

擺我上連登 分手啦咁

以前條女都咁上下
係副計正好砌先keep 得耐

笑咗一笑 thx for sharing

唉 認真既 你改變唔到佢既話 一係就自己忍 一係就分手架啦

拍拖拍到咁為咩？
遲下你發脾氣佢又話你變啦
以前唔係咁架

對住會愈黎愈大壓力咁， 同佢講佢講兩句又喊，都唔知仲有咩可以同佢講

咁都忍得，屎都食得

不如講下條女有啲咩值得你留戀

分手 拍拖拍到咁辛苦 為咩呢？

咁多意見，分手囉
睇你都唔敢嫁啦，乖乖地繼續做狗啦

都唔知點改變佢好

個腦已經聽到有佢把聲

如果佢係俾屋企人/你寵壞左，
都仲有得改
如果佢本身性格就係咁西，
你一係分手一係做一世狗
自己諗

正常果陣都叫正常

癲佬唔發癲都叫正常既

自己鐘意埋啲死港女怪邊個
佢當初唔係咁點吸引到你呀
又要揀又要屌

樓主女朋友知道你上黎開po會點

你講左八次要屌佢老母
其實你都係想屌佢老母？

有時覺得讓下佢冇所謂 但最近諗落好似有d 唔對路

屌厭未？

厭就分

未就屌多幾次屌到厭然後分

呢d女就放生啦

又唔係靚